港男菲律賓賭場做大耳窿 遭兇徒槍殺爆頭亡

香港男子在菲律賓遭槍殺身亡。據當地傳媒報道，死者為一名60歲香港男子，譯音為鍾永森，據說是一名賭場大耳窿，居於馬尼拉。警方正調查案件是否與其業務有關。

事發於周三(14日)晚上當地時間約9時半，事主在菲律賓馬尼拉的帕拉那克市(Paranaque City)機場路一酒店附近，正等候的士期間，遭一名身份不明、戴頭套的槍手向其頭部開槍，兇徒行兇後跳上接應的電單車逃去無蹤，事主在送院途中已證實不治。

警方在現場撿獲一枚子彈殼，事後警員向死者的女友了解，獲悉事主曾借貸予賭場客人，早前曾與人發生紛爭。